
                      Muy buena película que enlaza muy bien con el universo The Conjuring.Buenos efectos especiales y estupenda fotografía. No esperaba menos de este spin-off de la monja que aparece en The Conjuring 2.Da alguna respuesta al final del metraje que se revela si vais a ver la peli.
        
            